開tg 要入留tg

明就明
唔明就唔明

@

一堆未見過GE

頭先個個gp?

一直有跟開殺巴

利申
你地比其他人add唔關我事😂
要add嘅我會add

我同操盤手一齊玩過一場無7頭 唔知佢記唔記得我

側過側田
NDAHO
莫拉達BB
袁澧林Bb豬
山田涼介

我有無份

有無啲巴打玩開又改左名
提供返
我加返你地

THX

Thx!

我好似咁錯制彈左出去

殺巴求加返

柒柒柒你未自貼jer圖踢你啊

真心？

假狗

加多次

[/member] [/member]